其實箍牙算唔算整容？

姐係如果一個哨牙妹箍完鵬牙靚咗好多，咁算唔算整過容？

有增減任何野咩？

點樣扯到去整容？

大把case唔洗剝啦on9 你話逢箍都要剝就話姐

箍牙係矯正，除左外觀都會改善到健康，
唔同墊下巴割雙眼皮隆鼻喇掛。

好似脊椎彎左咁，唔矯正會容易腰痛、影響神經。
而箍齊棚牙就減少到細菌同殘渣積聚牙罅，防止蛀牙牙周病。